呢到先係正宗高登！！！！！！！！！！！！

相信好多人都傾緊ＬＩＨＫＧ叫咩中文名好，傾緊好唔好用返高登兩個字。。。。

而我覺得過得來呢到先係真正高登仔，先係高汁、熱愛高登文化、擁護言論自由既高登仔！

就好似譚仔咁，大家都知，三哥先係最正宗，但佢仍然要叫返譚仔三哥，因為係佢創立同建設呢個品牌（好似係）；同樣地，轉過來呢到既先係真正正宗高登仔！（由林祖舜決定引入小學雞、唔聽民意等等開始，已經係違背晒成個高登精神，只係掛高登名搵食！

我地係愛高登呢個地方先至走，留低ＧＥ就係唔理高登變質既煩膠、小學雞、打手；佢地唔會開到我地開既高汁ＰＯＳＴ，唔會有影響力，唔配做高登仔，因為佢地根本唔愛高登！

而我同你，就係愛高登既高登仔！！！！

因此，個名可以學三哥咁，叫高登ＸＸ；大家可以一齊傾下，而家行到呢一步全靠ＨＫＧ＋同連尼住，可以加入呢Ｄ元素。。。。

提議：高登連加／高登Lin+／高登呢家／高登（李家）。。。。

ＥＧ：高登有小丑神，呢到有「連加佛」～

連加佛
唔爭氣笑左

鴻福郎出正經post

高登linlin

連加佛

高登lingard

過到黎之後d笑話高汁左

我佛你

搵左好耐 笑點係邊到

屌你老母連加佛

呢個真係鴻福郞⋯⋯？

點解我笑咗

我肯定佢係郎郎

連你都黎埋

高登寶山

同意

鴻福郎bb好波

係

其實真係唔係好想叫番高登
無錯，昔日既高登真係好正
但係人唔可以活係過去

以前你叫我高登仔我都覺得無咩野
都只係一個名黎姐
宜家你叫我做高登仔？
對唔住，真係難聽過粗口

叫做高登XX既話
咁同LIHKG認低威有咩分別？
做早洩契弟既事我相信呢度除左你鴻福郎之外無人會做
要食高登屎就自己番去高登慢慢食

轉場之後高汁左

高登•Li +

郎郎

高登三哥

呢個好笑

就叫連加佛啦

好笑 連加佛

咁高登叫派膠，呢度叫派lin咪得
一打lin唔洗找

高登L

連加佛高質

笑撚左

痴撚線郎郎一轉場即刻爆晒seed

連卡佛

屌真係笑左

叫 連高討論區
寓意 連尼住 + 高登
自稱連高仔

連家佛

高登連膠

就連加佛

咁我地味變佛仔佛女

鴻福朗正路唔會咁高汁

釋迦牟尼論壇

生加討論區

屌 今次好唔爭氣笑左

但係譚仔好食過三哥

呢個幾好

就叫lin仔

這裡是lin lin , 這裡有力量

連加佛真係好笑咩

呢個係咪真既鴻福郎

年糕

唔好用高登做啦 我地都唔會叫香港做 中國香港啦

郎郎高質左咁多

高質user

屌

高質左

高質喎今鋪

但係係叫唔返鴻福郎

高登（連哥）

郎郎轉場高質咗，唔正皮唔得

連加佛討論區

做乜姐你

真係以為你咁正經

以後叫我連加佛仔

我覺得應該擺脫高登個朵，高登已屬過去式，情況就好似 tvb 一樣。

一打lin唔洗找

係咪真係鴻福郎黎 d 笑話高汁左咁多

郎仔

連加plus

幾好幾好

Lin Guard

Guard 住粒lin

呢個真係佢 高質左咁多

你之前喺高登係咪想啲人頂唔順先咁低質咋

高汁

高登lin

好恐怖
你都會有正經既一日

小學江湖年代，高登總站

轉左場唔同曬

好波鴻福巴

叫連加 linga

Linga
連加佛

J.Lin

又年糕又連加佛 乜撚野事

等緊圖

連加佛 笑左
哩個名ok

&$(@@:$(@:@)((-&@:"*^}>#£•|^]¥]

$$「@「」）；：/

連加佛即係點

高質

而加手機一開就上LIHKG m版同官方垃圾都無裝
已完全唔需要個個所謂高登
希望快啲出an版 等所有用家都過檔！

贊同！

黑暗兵法

已經叫正經左

仆街笑左

好感動
係LIHKG 都見到鴻福郎

郎郎好波

Lihkg 李的香港

個笑話咁撚高質，呢個唔係郎郎黎！！俾返個ac人啦

正評是給正經post的

我肯定呢個唔係郎郎

高登nigga

雖然同意你講既野
但係你d suggestions 真係好柒

笑撚到我

轉個撚頭 連加佛呢個名就會比人用左

連加佛 😂

高質左好多

叫連加佛ok喎

又可以變連膠佛

忍唔住俾正評

真心覺得中文名唔好有高登呢兩粒字
費事比方丈攪鳩我地

高登連

我佛你～～～

早洩搞咗高登電腦中心未

鴻福郎過左黎個人都高質左

lm

link+
plus 仔

過左黎開2個post都好高質

老漢推post